如果我係老闆 一定請曬啲大陸人做員工

請曬佢哋返黎做文員 再請啲香港人做經理

日日同啲經理一齊屌鳩班蝗

屌到佢地後悔黎香港

btw 69見